全民做搞手 間接將港豬d錢放入黃色經濟圈

港豬特色 又懶又嫌麻煩
有得食有得玩就得 所以元氣呢d仆街深藍店先仲有人幫襯

趁聖誕節 大家身邊都會有公司藍豬 朋友港豬 話要搞party 買野食
雖然無心情但既然避唔到 點解唔將呢d錢幫襯黃店？
要幫港豬藍豬d錢消費係同路人身上
首先要
自 己 做 搞 手
主動book到會 book party house
有咁黃揀咁黃 令到d黃店有咁爆得咁爆
黃色經濟圈咁又注左一大筆資金落去 又唔洗幫襯到藍店

已經有人整左黃店到會list 跟住book就搞掂

唔好睇少消費既力量 要黃色體系壯大
手足先可以得到更加多既支援
被捕手足都要有工返去維持生活
你每日洗錢習慣都好重要

自推 比錢港豬做搞手即係多個機會食美心呀！！！

唔想食美心就自己做搞手
食美心既機會 係零呀！

推

美心 不了

我推

唔罷工 仲唔用公司錢～～

Push

有諗頭

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

冇錯

黃色經濟圈，由聖誕開始，等香港人慢慢習慣

搶住做搞手

推 推 推

做緊

Pish

要擴大黃色經濟圈好得意張圖

好提議

叫d港豬比哂我搞！

全 民 做 搞 手
我唔要見到美心 仲要夾錢～～～～

謝巴打～～～～

拎埋藍豬D錢 佢地好撚蠢

都係離唔開食
不過做搞手的確可以拎返個主導權
希望之後可以令其他範疇既黃店都受惠到

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

食最易吸引人 買野都話可以唔買 食真係個個都要食

推左先，雖然唔會係我攪

做實事，推。

搞手全面進場

搞手